慈雲山有冇人？

一齊推落黃大仙 開花！

推

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

去tg group la
圍9宿

okk 師兄有冇link助攻我入

推！！！